【左膠國立法】狗主每日必須帶狗出街兩次，每次必須一個鐘以上！

德國農業部長克勒克納（Julia Klockner）表示，政府將在《犬隻法案》（Dogs Act）中加入新規例，要求養狗人士每天必須遛狗兩次，每次必須有一小時或以上，原因是該國940萬隻寵物狗中，許多沒有得到牠們所需要的鍛煉或刺激。

左膠大國名不虛傳

err... 瑞典係要每日4次。所以周圍都有勁多狗托兒所 (Hundsdaggis)

另一個左膠國

美國幫人放狗人工好似都唔錯

許多沒有得到牠們所需要的鍛煉或刺激

乜嘢刺激

寵物或動物權益關左唔左膠咩事

必須？點check

放狗師 成日見到d工人拖住隻狗係樓下坐一陣就返屋企

問隻狗夠唔夠一小時

點知佢有冇放?
綁係門口出面又算唔算放狗?

毒撚狗末日

要幫隻狗含，解決性需要

養柴犬拖住都唔肯出呢

左膠先會得閒理呢d無謂野

幾時會推個動物性交權？

人哋生活不知幾好連狗都有狗權
香港人就毫無人權每日OT幾個鐘冇補水

好事呀，你話你愛狗呀嘛，咁咪要對佢好囉。Set 高啲門檻,廢事啲on9mk仔女成撚日買黎當玩具送比人玩完就唔要。

同埋都唔影響其他人，因為唔中意狗就唔會養咖啦，仲洗鬼帶佢出街。

到時就係少左人養，養得嘅都係比較有責任嘅主人，對中意狗同唔中意狗嘅人都係好事。

左膠其中一個定義就係過度大愛ar

Markel每日要出街兩次
如果唔係就會咁

唔大愛都應該支持，少左人養狗唔好咩。仲要係少啲冇責任嘅主人，條街都少啲屎尿。

點解唔肯出街？

其實佢咩病？

老人痴呆？

無人知
佢堅持話佢自己無事
但之後所有出席呢D場合全部都坐, 唔再企

支持